[真正支那狗] 支那國連狗也扮假乞兒

癱狗原來係「影帝」 強國網民：似足假丐幫

內地丐幫假裝殘疾行乞的手法，屢見不鮮，估不到連狗狗也有此等演技！網上近日流傳一段影片，影片開頭可見，一隻後腿殘疾的狗狗，在馬路上艱難地爬行，但當好心人停車靠近時，這隻狗狗的後腿竟然直立起來，正常行走。

不過網民看到影片後留言感嘆：「中國的乞丐，太形象了」、「專業假車禍，後來發現了有監視攝影機」、「出門在外必須一項技能」、「人生如戲全靠演技」、「13億中國人看了都流淚了」，有人則調侃：「只是腿麻而已吧」、「第一次上了那麼時間的廁所。真累」！這段廣傳的片段在內地網路廣傳，未有透露拍攝的時間、地點，有網民亦懷疑片段不是在內地拍攝，而是來自泰國的片段。

On9依段片好耐以前睇過，肯定唔係支那，而且佢冇扮乞衣